點解咁多人想合法化大麻，而唔係非刑事化？

老老豆豆 食嘅人會照食 唔食嘅點都唔會食
而且又有政府管制 唔可以係公眾地方食
打擊黑市之餘 仲限埋啲未成年人士接觸毒品
俾啲人排解壓力 起碼香港都會少啲自殺
政府又可以有多一筆收入
依家咁多研究講有冇害都五十五十 唔知最後點啦
但咁樣俾大家責任自負的話 我又覺得行得通喎
至少我覺得真係比煙好 唔會累人累物成街死
我覺得全面禁煙 非刑事化大麻係利多於弊

巴打們點睇？

利申：冇食

認同

實有人支持，d 女比人輪完都唔知

咁係應該禁酒wo

試過返唔到轉頭

非刑事化係唔容許私人販賣同大量持有
唔可以公眾場合食
可以種 可以持有少量食
一種比較中庸嘅做法

主要係我覺得想佢取代煙
返唔到轉頭 都唔好搞到成街二手三手煙
我真係好憎煙

好似要溝煙先燒得著

其實支唔支持大麻都好，根本煙就係最應該禁

好呀, 不過嚮街食ge 話要死刑, 我支持

唔駛

但會笑住比人屌

燒著嘅係焦油

呢位巴打好激進
不過我認同如果真係非刑事化
可以順便執執啲累街坊嘅例
出街食或者醉駕藥駕要重罰
至少只可以係指定地方食 唔好影響人

係咩
我之前睇話大麻唔係肺癌嘅risk factor
不過唔記得邊到睇

諗起啲大麻MK最鍾意話人無知

最撚憎d 仆街火車頭.
我一向支持禁煙

直頭出口大麻產品賺錢啦
依家愈黎愈多地方合法化

個啲叫迷藥

首先搞得點班煙草商先

合法化咪同你飲酒冇分別